{
	"WZQ'02's site": "WZQ'02 的小站",
	"Bilibili": "哔哩哔哩 (主频道)",
	"YouTube Channel": "YouTube 频道",
	"GitHub": "GitHub",
	"Question Box (Tape)": "提问箱 (Tape)",
	"Twitter": "推特",
	"Other links": "更多链接",
	"Acfun": "Acfun 频道页面",
	"Acfun Channel": "Acfun 频道页面",
	"Bilibili subchannel": "哔哩哔哩 (子频道)",
	"Discord Server": "Discord 服务器",
	"Join my Discord Server": "加入我的 Discord 群",
	"QQ Group": "QQ 群",
	"Join my QQ group": "加入我的 QQ 群",
	"Twitch": "Twitch 主页",
	"Site Log": "建站日志",
	"Change Language": "English",
	"(placeholder text)": "(占位字符)",
	"Find me on these sites:": "在这些地方找到我：",
	"File Server": "文件服务器",
	"File Server #1": "文件服务器 #1",
	"File Server #2": "文件服务器 #2",
	"Screenshots": "屏幕截图",
	"Blog": "博客",
	"WZQ'02's personal blog. Mostly my previous articles and shitposts.": 
	"WZQ'02 的个人博客。主要记录个人的过往文章和杂谈。",
	"→ Go": "→ 前往",
	"Head to WZQ02's Blog": "前往 WZQ'02 的个人博客",
	"Some of my works and resources.": "存放我自己的一部分作品和资源。",
	"There are two servers available: #1 is hosted on the same server that hosts this site;": 
	"有两个文件服务器，#1 建立在本站所在服务器，存放的文件较少，速度较快；",
	"#2 is hosted on my own computer, which is slower and unstable. (Keep in mind that #1 and #2 store different files)": 
	"#2 由我自己电脑上运行的文件服务器转发到本站，速度较慢且不能保证连接稳定。（#1 和 #2 存放的文件不同）",
	"→ File Server #1": "→ 前往文件服务器 #1",
	"→ File Server #2": "→ 前往文件服务器 #2",
	"Head to File Server #1": "前往文件服务器 #1",
	"Head to File Server #2": "前往文件服务器 #2",
	"WZQ02.TV": "WZQ 的迫真电视台",
	"A live broadcasting room based on nginx-rtmp.": "自建直播间，我可能会在这里做视频直播。",
	"If you want to use this room temporarily, please contact me.": 
	"如果你打算租用这个直播间，请联系我。",
	"Due to the CORS policy, this page doesn't support HTTPS for now, which might be fixed later.": 
	"由于 Chrome 浏览器 特有 CORS 跨域限制问题，该页面暂时不支持 HTTPS，未来会考虑迁移。",
	"→ To WZQ02.TV": "→ 前往 WZQ 的迫真电视台",
	"Head to WZQ02.TV": "前往 WZQ 的迫真电视台",
	"Demo Pages": "演示页面",
	"Note: links with asterisk* are pages NOT written by myself.": "注：带 * 标识的表明页面不是我编写的。",
	"The log of this site. (in Chinese only)": "本站的建站日志。",
	"Head to Site Log": "前往本站建站日志"
}